香港係咪冇咩人玩rust?

如題

好耐冇玩+1
現在update有咩新野特別嗎?

講真畫面贏哂隻海盜game 但反而又冇咩人玩

一個人好難玩
成日訓醒第二朝就被人拆晒 base

依家可以用component換物資 起手容易左

都係嘅 好晒時間

糞GAME, 一重生比啲鬼仔拎弓箭秒殺